風水撚，神探撚，已經全面收皮，證明佢地之前明顯係5毛帶風向

我份人就好記仇，你冇料，我實鞭屍鞭到你班仆街番uwants

仲有堆通靈撚喇
去左嘉里現場未

班屍體發現撚呢？
慢到咁我不如睇tvb

有冇入中大睇下死左幾多條魚丫

Cctv撚仲未出wor

睇到嘉里段片有咩破綻未

亞巴變左啞巴？
出黎反駁啦

已後見到堆風水撚，屍體發現撚可以直block
因為佢地真係popo

知唔知點解呢兩日佢地靜過鬼！

因為佢地個個OT去哂中大，港大，理大

連食飯都唔得閒，邊有時間上連燈放風

要block埋休息撚

呢個真，休息撚又係唔見撚左

明顯佢地ot o到傻

經過CU一役已經知邊堆係鬼

十月頭比佢地玩透喇
等法案過等區選等xyz
直到法案一再有阻濟, 以致周同學之死, 好多被騙手足終於覺醒

自推10連

而家中學生停埋課
都唔見佢地開on9 post
咁證明一樣野：
之前埋on9休息撚，大愛撚，通靈撚，風水撚, cctv撚，全部都係popo

點解佢地係popo唔係5毛
因爲popo 中大一役ot o到傻
所以連post都唔得閒開

我都好撚柒記仇
之前叫人理性討論都屌我係風向撚

唔係話風水唔撚得
但係風水撚而家解決過咩問題？

如果你覺醒左唔撚再信風水
歡迎返黎做實事救手足
清算只會用落狗隊而唔係手足
我哋手足都係想件事情變好

呢幾日冇撚晒影啦 班信徒實話佢地發緊功

比人篤爆動物傳心師即刻唔見晒

唔係冇影，係冇哂力
飯又冇得食，屎都唔得閒屙仲點有心機玩風水同本案

總之呢兩日上到連燈開post 既一定唔係狗

開唔到post 就一定係狗

11/11-14 呢幾日

Ip都唔洗check 睇佢有冇留言就知係咪9

好慘

搵人通知admin
留意11月11到11月14
Online 時間過少既直block
佢地一定係狗

笠撚晒水啦班風水神探

說好紫微斗數

和你lunch前推多幾野

今日加多個從敗撚